一人一首one ok rock最好聽嘅歌

我先，未完成交響曲，打osu聽過從此鐘意左oor

Wherever you are

Nobody's home

Borderline

The Beginning

充滿慾望的青年團
keep it real
未完成交響曲
カゲロウ
キミシダイ列车
都係鍾意聽舊歌多啲

真係有好多首都好聽，同一專輯入面'完全感覺dreaner' 同'wherever you are' 都好多人鐘意，好聽嘅有'liar', 'riot!!!'
我覺得最有feel嘅都係'未完成交響曲' ，但係好少人識呢首

No scared

Heartache

Hey liar!! Hey liar!!

linkin park fb見到
one ok rock同linkin park合作係東京搞live
咁岩兩隊都係因為轉曲風畀人話

情歌有隻叫 notes'n'words.....正到冇野講

Pierce

新專輯Ambituons真係麻麻，35xxxv專輯入而有啲都ok，最正一定係heartache同埋cryout

Clock Strikes

we are好正啵 hard to love又係
數數下好似得呢兩首

好聽就wherever you are
Live就liar

未完成交響曲真係好撚正

巴打識野，通常出碟附送果幾首無乜人識

好正 個隻single想買 但搵唔到
隻碟仲有欠落オートメーション

好想買

live都好少唱
但手詞靚到喊
有機會對住個女仔唱就

欠落オートメーション
皆無

mighty long fall
we are (18 ver)
heartache
wherever you are
the beginning
完全感覺dreamer
taking off
clock strike

唔只一首

my sweet baby
唱ptp voice
再加埋smiling down

osu!

其實一首真係好難揀好多首都超正

Nobody's home
Answer is near
Re:make
Fight the night
Bomb's away
Always coming back
The beginning
Nothing helps

專輯嘅話niche syndrome 應該係第一

我最鍾意 bomb away

日版always coming back

欠落オートメーション(失去自動化?)

內秘心書
都好正，兩首個bass都好正，唱唔會太強

hello同pillowtalk嘅cover
簡直可以用聲音強奸人

一樣

再舊少少嗰堆都唔錯
Rose blood, keep it real, you've broken my heart etc

agger 最正既album一定係呢隻

我買英文版, 都係啱啱先知有依首歌

kagerou 好熱血

69
be the light
chaosmyth
convincing
juvenile
都係未有人講 d詞
另外就係浪客劍心三部曲

69 d live

A new one for all, All for the new one

Ending story
13年第一次睇or 第一首唱ending story過下真係好震撼，之後都對呢首情有獨鍾

Keep it real 有 rap。rap果個都走左，風格都唔太一樣。有無聽過 努努?

Cry out

無last dance?

Listen

pierce live

同埋 點解冇人講 kasabuta 同 et cetera

自分Rock
Liar
Onion

when i was king , cry out 無敵

Et cetera
呢首好好聽但好似好冷門

The same as...

nobody's home
re:make
the beginning
wherever you are
no scared
kaimu
last dance
喂一首點夠講

Rap 果個係我嚟

一首真係好難喎
clock strikes 14橫濱live 呢個係最愛，聽親都會有感動
nothing helps
kimishida列車
cry out
仲有好多好多，其實新專都唔係話太差
bombs away
we are
start again 呢啲都幾鐘意

其實係LP去日本開演唱會，搵左OOR做嘉賓，唔係合作
只不過OOR都有一個鐘左右
好似COLDPLAY東京場搵RADWIMPS一樣，都係有成個鐘

呢首好好聽 有一排成日loop

最愛Deeper Deeper
有首冷門啲叫欠落オートメーション超爆好聽

睇住你地數既歌名 我好掛住以前既oor

Bedroom warfare

努努
最鐘意rap😛 有alex果陣啲guitar 底豐富好多

Onion

有冇人聽過a new one for all, all for the new one?

呢首同wherever you are係我會聽到眼濕濕嘅歌

clock strikes

我有呢隻

大部份都好聽 把聲太靚

真係會聽到毛管凍加想喊既 近排係新專既hard to love
尤其係知道taka同佢老豆以前啲歷史再聽真係好感動

中二病到

一首唔夠我講
カゲロウ
皆無 仲有好多舊歌

喊出黎呢首最有感覺

living dolls
never let this go
suddenly
kagerou

一定係mr. Gendai specker, 真係好撚好J

好多歌都鍾意聽！！
呢首
独り言ロンリーナ

舊歌其實全部都好聽
新歌就

欠落オートメーション都好好聽

et cetera
Nobody's home
內秘心書

欠落オートメーション正啊 有好多BSIDE既歌冇收落album有點可惜，仲有カサブタ都係正

独り言ロンリーナ
リングワルデルング

好想去演唱會

heartache

一首真係太少
最鐘意 be the light

Let's take it someday

殘響同niche呢兩隻碟真係可以由頭聽到落尾唔飛歌
當然人生x僕成隻碟有9成都好聽，不過pop左少少
至於35xxxv，你當一隻普通pop rock碟係好聽
新碟就算鳩數啦
不得不提taka唱功越黎越勁

the beginning 係令我開始接觸佢地嘅一首歌
其他大路嘅就唔講 要講最鍾意嘅反而係 mighty long fall 呢首歌由第一次聽到宜家依然都仲有種震撼力係度 編曲同鼓都係一聽難忘

真係冇memories?

Break my strings
nothing helps

我覺得2隻白色碟最正

中間嗰下跟住fing頭

聽左咁多年
近2隻碟初初聽都覺得麻麻
但一係YouTube 睇佢地live 玩就會覺得好好聽

我幻想自己有機會任揀一首叫佢地玩比我聽
我都會揀wherever you are
初初聽都係聽佢地快歌先 覺得好正
跟著先搵到依首 就發覺佢地快又得慢又得 好勁
所以依首可以話我令我對隊野觸電既歌

Mr. Gendai Speaker

my sweet baby
living doll
never let this go
pierce

估唔到咁多人鐘意one ok rock,其實講就一人一首，首首都超好聽，利申成部手機得one ok rock 同fhana啲歌 (fhana啲歌都幾正又係打osu先識)

每段時期都會有一首特別鐘意
揀唔落手

最鍾意Yes I am

the same as
不過衣類歌好似無咩人欣賞

傻啦，每段時間都有唔同嘅最愛架嘛

Heartache 14live acoustic ver

巴打同我一樣
加埋エトセトラ都係我最愛 (好想聽到live )

Dreamer/ Answer is near/ take me to the top 呢d live聽住mosh又係最正
另外仲有 to feel the fire/ heartache 呢d又係好正

其實全部都好鐘意
幾時黎香港

原本想睇今年横浜場，但抽唔到飛，炒價又買唔起 上次渚園果場真係正到仆街

好想知taka 寫呢首歌嗰陣係咩心情

仲有nobody's home
hard to love
taka寫親情既歌

成隻album最好聽 頭幾句

去左渚園場真係無憾

Agger
我估唔到自己會有幸聽到nobody's home同カゲロウ既Live 好感動

實在太多

追完咁多短巴打留言
發覺真係要聽下舊歌（最早niche syndrome) 我自己就
第一隻專輯人生x僕
第一首聽係完全感覺dreamer
最感動 wherever you are
最鍾意個首個個時期唔同
硬要揀應該都係完全感覺dreamer

呢排聽緊ambition 鍾意hard to love,listen,we are

宜家聽live version多過cd版

Heartache 正到仆街

舊歌全部
新歌pop

新歌其實都ok嘅，可能想轉下口味

聽OOR一定要聽live版，啲編曲正到，Taka啲唱功又正

有live 版買咩 小弟無知

Dl dvd轉mp3

Oh thx

remake果期開始鍾意
慢慢無聽了
完全感覺dreamer where you are真係最正

chaosmith🤘🏼

Niche Syndrome真係幾值得聽 入面我幾鍾意首混雑コミュニケーション

Niche Syndrome, 殘響同人生x僕都好高質

竟然無人提呢首 我個人覺得OOR呢首最好聽 配埋熱血高校個畫面一流

never let this go
聽唔厭

listen

Nothing helps

無人講lost and found嘅

notes'n'words
カゲロウ
有冇同好

深夜聽notes'n'words 簡直無得輸

Nothing helps

其實首首都好正 只係而加咁岩聽緊
好可惜上星期橫濱聽唔到

其實我覺得新碟ambitions仲好聽過35xxxv
比較曲風一定係35xxxv之前既碟好
我同樓主都係玩osu先聽未完成交響曲
另外最鐘意既歌係Nothing helps

naihi shinsho 正
佢以前啲歌真係好好聽
but呢加邊到仲可以買佢以前啲專輯

Mighty long fall

memories 完全感覺dreamer

今日成日喺度loop be the light

Wherever you are
Pierce
Smiling down
Liar

2015年前隻隻碟都有買, 而家

Cry out 同 the beginning 都好好聽

最好聽同第一次聽係聽the beginning

幾時黎香港

呢首LIVE走晒音WO呢首大佬 之後冇再玩過呢首

nobody's home

Rock,Scissors,Paper